[警世] GOBUYSHIP集運詐騙黑店私呑貨品無下文

話說之前諗住試吓一間新集運公司，點知試著一間黑店詐騙公司GOBUYSHIP

其實佢稱不上喺間集運公司，因為你永遠都唔會收到件貨
同其他苦主討論之後，呢間詐騙公司嘅運作模式大約係:

客人落咗單>件貨到咗集運倉>聲稱話搵唔到件貨>CS長期潛水>無下文
咁間詐騙公司就可以名正言順食咗件貨

呢間鳩野聲稱全球都有好多個倉，最搞笑嘅係無論你用佢邊個地方嘅倉，佢都會話每一個倉都搵唔到啲貨，喂詐騙公司，你個倉係咪空㗎？乜柒都揾唔到嘅？

無聊之後睇吓佢Facebook？ 嘩發現全部都係追數留言呀，個鳩CS仲可以hea覆扮冇事發生過喎

如果大家想經歷下以下情況，就搵呢間詐騙公司㗎啦
1. CS長期潛水，幾日應得你一句，一句搵唔到就當冇事發生過
2. 平平哋嘅貨等返半年左右就到㗎啦
3. 貴少少嘅貨已經俾呢間野私吞咗啦，呢世都唔會收到
4.CS會將個責任推比原店舖，有晒Tracking都可以話佢從來冇寄過
5. CS會將個責任推比客人，叫佢哋自己搵返運輸公司問吓件貨係邊

個客服WhatsApp已經三日冇覆過我啦，我都預咗件貨憑空消失㗎啦 喺呢邊提醒返大家試新集運公司之前要起一起底先

見到而家有啲IGshop同黃店都有用GOBUYSHIP嘅自取點，呢邊建議返即時同呢間詐騙公司終止合作，如果唔係你啲貨一樣會憑空消失㗎

GoBuyShip GBS永不錄用

之前已經有大量苦主
自己衰on9冇起底就用

有冇其他人有一樣情況

苦主？

好彩用開buynship

都係自己智障 無起底就中伏
但冇諗過會差到咁，直頭私吞件貨

試下報海關？

慣左手勢㩒不推文
推返

我嗰啲係幾件衫黎用咩原因報
問過其他中伏客，名牌，電器，運動器材 乜都有
嗰啲應該真係俾間詐騙吞咗

幫pish

五月用過一次冇事，係咪我好彩

之前口罩gbs話用多幾架船
贏哂分數
我用buyup勁垃圾

之後改左用bns好好多

GoBuyShip GBS永不錄用

巴打勸你都係回頭是岸

多謝你嘅意見絲打
等陣睇吓buyandship先
唔想件貨再憑空消失

其實buyandship有冇教學
真係唔係好明點樣步驟

有幾難？

我估步驟上都係大同小異
起碼唔係好似Gobuyship咁光明正大呑貨先

巴打Buyandship用家？

不如你講下邊個位kick住左
唔明有咩咁難用你需要既資訊佢個網都搵到

係

我驚佢金額太細唔理我
等陣直接揾海關先
消委會係咪鳩鳩地，尋晚已經填咗form

個CS真係幾日先覆一次
又冇電話
仲將個責任推比個客自己果下無恥
仲好意思懷疑係間鋪冇出貨嗰下勁

我成日驚會唔知寄錯邊我可能再細心讀吓字會理解到

最緊要用之前起底間嘢有無伏

知唔知點解冇人推？

下次唔好用［警世］
用［疑似黃店］

幫你推下啦

學到野

多謝提醒

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

buy and ship幾好用
快嘅試過入倉後唔洗一個星期就有得拎

我都唔知佢地有無呢啲準則話幾多錢以下唔受理
所以group到一班苦主一齊報會好啲

Buynship 個網有個倉庫list, 有時佢會搬倉所以最好每次買野前都check check佢倉庫list有無update

買野果陣填返shipping address做buynship 啲倉庫地址，最緊要跟佢format係收件人/地址欄填返你個buynship 會員code

買完之後上buynship login返填返你啲貨品資料 然後等佢到貨通知就得